Het was echt de eerste keer dat De Grandvit zijn gat had gezien gepenetreerd door een lul, hoewel hij dat al zo lang had gewenst ervaring; er was daarom echt grimassen, want de mijne was niet een lul van de gewone afmetingen, die in elk gat zou kunnen doordringen, maar een lul van de grootste, dus ik moest heel zachtaardig zijn en maken vaak stopt.
Mijn lieve vrouw was verplicht al haar heerlijke middelen om te houden uit te oefenen zijn fijne lul in haar kont bij volle stand door kutspanningen en haar delicate afhandeling van zijn ballocks; eindelijk was ik volledig overspoeld, en onderbroken tot alle vreemde gevoelens verdwenen waren, een zachte beweging en de bewonderenswaardige detachering van mijn lieve vrouw stelde ons in staat om de cursus te beëindigen de wildste extase van de meest heerlijke verrukking, en te zinken op de brede achterkant van mijn prachtige vrouw, volledig vernietigd door de meesten heerlijke geneugten van verzadigde lust.
Nadat deze heerlijke praktijk was ingewilligd, weet je het zeker eindigde niet met een enkele ervaring, maar zoals daarna de _bonne bouche_ of finish van al onze after-orgieën.
Mijn geliefde vrouw, wiens oog voor een capabele man onfeilbaar was, had zag een deftige, lange, knappe jonge Duitse ober in het hotel, die er beter uitzag dan zijn plaats.
Hij bleek de zoon van a te zijn rijke hoteleigenaar bij Frankfort, die zijn zoon naar Meurice's had gestuurd in een soort van leertijd, om te leren hoe een groot Parijse hotel was Beheerd (1) In een dergelijke situatie ontvangen ze geen loon en hebben ze zelfs in generaal om een ​​premie te betalen voor het voorrecht-deze praktijk, dat is algemeen met Duitse herbergiers, is goed voor het aantal elegant uitziende obers die worden ontmoet in de grote hotels van geweldige hoofdsteden, en die een superieure opleiding en informatie hebben gevonden wanneer op een vriendelijke en vertrouwde manier gesproken.
Dit was bij uitstek het geval met onze vriend Carl.
Mijn vrouw had genomen eerder een fancy voor hem, niet in eerste instantie erotisch, maar het observeren van dat na haar had hem op een vertrouwde manier verteld dat hij erg eerbiedig voor haar begon te worden en op een bepaalde manier die zij, met het instinct van een vrouw, zag ooit ontstond uit amoureuze bewondering.
Haar oog naar beneden glijdend zij ontdekte het effect dat in zijn broek werd geproduceerd wanneer ze vriendelijk was burgerlijk voor hem.
Ze verhoogde haar vertrouwde gesprek, wat blijkbaar alle angst weggenomen die hij had kunnen hebben, en ze zou snel kunnen zien aan de toegenomen uitpuilende uit zijn broek, niet alleen dat hij meer groeide onzedelijk over haar, maar dat hij kennelijk zeer goed was ingericht.
Leren dat hij de zoon was van een rijke vader, alleen goed opgeleid nu geplaatst in de positie van een dienaar, om te weten, door te gehoorzamen, hoe te bevelen, en ook om de ervaring op te doen die groot en goed gefrequenteerde hotels alleen zouden kunnen leren hoe hij het beste zijn eigen gang kan gaan hotel hierna.
